反對通知書條例最後一句

但本款不適用於第13A(1)(a)條所指純為殯殮而舉行的遊行。

紀念六四屠夫，元朗有咩風水寶地？

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權